遊行仲有無用？

嚇到中共鳩縮

不了無撚用

無用呀，你都講下唔遊行你會做乜

唔係問我下一步做乜
而係問搞手
我次次都有問遊行完下一步呢

如果覺得遊行無用
下次就唔好搞遊行 搞其他
好多人唔係冷感 你要激大把人唔淆
係啲人覺得巡遊無用
我身邊就有朋友話以後唔撚遊行
行到灰

老實答你，有用。但用處唔在於改變政府，在於喚起public awareness。

當然，要取得更激烈嘅轉變，唯有係暴力抗爭！

唔洗否定任何一種抗爭手段，乜柒都要做。

agger

琴日親身出過來後更加肯定冇用

唔通起屋企訓覺有用？

無錯

根本應該搵d患絕症，得返冇耐命既民主死士，刺殺港支狗官，例如猿國強同白頭老妖，何君堯等。

又或者聘請阿拉伯，伊斯蘭或非洲恐怖分子襲擊港支狗官！！！

近年比較有用既示威都係反水貨活動
直接趕9班水貨狗

係 自從雨革呢次 都唔會再出
明知出去又係9叫 講下感言 打個J 就散
你地加油啦

有
認同引起 public allowance
而且仲要比政府知道社會反對聲音
亦同時令國際社會知道同關注到一國兩制既硼壞，
共產黨如取如攜既惡行

好簡單，香港人出名鍾意投訴
但投訴呢個行為係因為不滿而作出既一個回應
你一個既投訴未必有即時既效果
但唔出聲對方唔會改善仲會變本加厲！

而今次既送中條例係對整個社會造成嚴重影響，
遊行表達訴求這一種方式正正體現文明社會可貴之處！
人數係非常重要的！
若通過後仲可唔可以遊行去表達意見或訴求，甚至六四仲能否集會都唔知！ 只知道共產黨係信唔過的！

講到有啲激動
點都好！
如果唔支持送中條例既，
6月9號一齊企出黎反惡法！